涉非禮幼稚園兩女童 加拿大籍男教師被捕 - 雅虎香港

【東網專訊】深水埗發生非禮案。消息指，一名於深水埗區一間幼稚園任職的外籍男教師，早前懷疑在校內非禮兩名同樣年約6歲的女童，有女童事後向家長表示，曾被教師觸摸身體，家長即時向校方投訴，學校於前日（13日）報警。

警方調查後，同日在深水埗區，以涉嫌非禮拘捕涉嫌與案有關的57歲外籍男教師，他現已被控兩項非禮罪，案件將於明日在九龍城裁判法院提堂，由西九龍總區虐兒案件調查組跟進。消息指，疑犯是加拿大籍，有香港身份證，學校以兼職形式聘用他。事後有人在網上貼文，痛斥涉案教師「人面獸心」。

【更多即時新聞詳情請上東網新聞】